唔畀窮人生仔就係解決人口爆炸同埋貧富懸殊嘅最好方法

窮人唔生仔，有錢人無奴隸洗，到時李嘉誠都要掃地

Ai時代來臨
仲需要窮人？

窮人佔大多數，唔生仔=環保=減碳

咁邊個洗廁所？

李兆基

係，所以更加需要減少窮人

有AI，仲養唔起窮人？

令中產降為窮
因為貧富係比較出黎

但變相有錢人要洗多咗錢請窮人，變成均富

社會金字塔， 上面班人唔會比下面咁易上黎，
你望下教育制度就知，
現實咁講， 當我變得有錢，
一定整d法例/規條令其他人難以向上流
令自身更有錢

點阻止d大陸窮閪？？

有非洲豬瘟就殺曬d豬，要滅貧當然係直接殺曬d窮人

支那蝗

唔人道

物以罕為貴，奴隸缺乏，奴隸價格自然會上升

唔係養唔養得起(How)，係點解仲要養(Why)

窮人生仔正仆街

絕育有幾人道？

咁樣咪人道囉

應該定立機制鼓勵有錢人生仔，阻止窮人不斷生

你無答我問題